[是日晚餐食垃圾] 公仔麵+罐頭

樓主食開屎

望到都唔開胃

食評：
方便度：8/10
味道：7/10
賣相：1/10
營養：-10/10

個罐豆豉零魚俾我既考驗太簡單，輕鬆用一支筷子隊開佢

餸麵分開上會唔會好啲呢 ?

屌你老母 豆鼓靚魚係用黎撈粥 定律黎嫁嘛

唔係唔得，但為左威一時，令到自己以後煮唔到野食，值得咩？

值！威呀嘛，英雄主義呀嘛...

加個韓字又變隠世邪惡美食

會靚好多，味道亦會更加分明，有層次感。
但毒撚唔想洗多個碗，不了

等價交換的定律，一煲既既粥，要花好多倍心機...

用返罐頭罐咪得…

食滿漢大餐

加多七隻一袋雞翼

咁樣實在太奢侈 唔值呢個價囉

雖然滿漢D麵用煲煮出黎真係好好食

貪平版：

福麵一/兩包 + 街市雞翼勁多隻

華生

好似好好食咁

算啦，好食咪食，呢啲唔好慳
去少幾次日本旅行，食滿漢大餐食到入icu都 OK 啦

做法好簡單，個韓國辛辣公仔麵，煮到岩岩熟就過凍水，去油益味

其實想自殺 都有好多種方法

然後將罐頭啲油倒番晒落啲麵度

咁食完垃圾就開心返，唔洗自殺，難道唔值得咩？
而且只係高salt姐，飲多啲水，好快柯返出來啦

罐魚啲油倒晒，們五香肉丁啲紅油一定要食，精華來
你地有所不知呀

⑨999

全post最中肯回覆
有魚有肉有菜(乾)，其實唔太差

就咁煮個麵仲好食

缺乏蛋白質

正皮係俾樓豬既態度

個罐野難飲到扑街

其實，我知道的。
一開始的時候，我想開罐豆豉零魚，個扣即刻爆開左。

佢係想講：「本是同根生，相煎何太急？」
大家都係垃圾，點解要做到咁趕盡殺絕呢？難道就不可以讓他多活一天命嗎？

但我把心一橫，屌你老母！我俾生路你行，咁邊個俾生路我呀？

所以我拎起支筷子狂插插插插，一ＣＭ一ＣＭ咁隊開個罐，最後一下反開佢塊皮！

其實應該幾好食

it's 3am in the morning and i don't know how to say goodbye

百貨應百客，我飲的是人造維生素Ｃ

隱世美食極邪惡

咩鐵碗黎

豆鼓靚魚隔離果罐咩黎

比較想知自評賣相果一分係點黎

唔好咁高要求啦好無呀

以為個煲就係罐頭
到時真係圖文相符

天龍牌, 五香肉丁

下次我會先乾啪左條罐頭零魚, 跟住拎個罐加水煮公仔麵

細時唔讀書, 大個要食屎.
加油呀!

劣食界始祖

樓主屋企一定好窮 個煲生銹到咁